公務員連鐵飯碗都唔要去罷工，你地唔係唔罷吓哇？

醒下啦，成班奴隸！

推

光復香港
時代革命

我驚所以唔返工